「唔啱聽就分化」

係喇係喇唔衝埋去黑警到送死就叫唔反抗
係喇係喇唔立刻組成武裝義軍打低黑警就叫無用
係喇係喇和理非就叫念力抗共
係喇係喇國際戰線睇唔到
係喇係喇關注出事手足就笑人好嬲好嬲
係喇係喇黃店就係人血饅頭
係喇係喇議會戰線係收割成果
係喇係喇幾百萬人討論互相支持就叫圍爐
係喇係喇假膠五毛唔屌得 屌親就回你一句「唔啱聽就分化」
係喇係喇只有五毛式冷嘲熱諷先係唯一出路

人既尊注力係有限既資源
總要為依樣野制定簡單既解釋
唔係個個要做學者先去搞革命

我講緊五毛啲回覆手段

訓咗無睇 支那武統咗台灣未？口交部譴責完出兵攻打咗美國未？
雜總係吹水怪 支那強烈譴責即係好嬲好嬲 解放軍係冷氣軍師

.

支那口交部：好嬲好嬲